同條女鬧交

同條女鬧交 俾我發現佢靜雞雞問一條仔可唔可以借宿一晚 點做好

利申:條仔係佢公司同事成日有意無意抽水同叫佢上屋企之前
因為佢嘈過好多次

Fly duck

帽事嘅

你又去問條女有無得借宿囉

決絕啲
Btw Support

同嗌交叫雞一樣

飛啦

如果上左條仔屋企就真係飛得
鬧交仲要上其他仔屋企 分明叫你飛左佢啦
無佢女仔朋友架咩

送上門